In deze folder is aanvullende documentatie te vinden mbt de ontolgie Inkomen. Waaronder een aantal voorbeelden.

**Dienstenmodel**
- Situatie waarin iemand een uitkering ontvangt o.b.v. een Alleenstaande norm. Daarnaast heeft deze persoon wisselende bijverdienste uit betaald werk. [Bekijk voorbeeldinvulling](dienstenmodel1.md)

